想玩番pad 有冇巴打幫幫我

但係自己個ac因為手機壞左唔見左
有冇人可以賣個平ac比我
上網搵全部都係貴ac
純粹想要個有好少少既首抽ac only

淘個幾百石ac自己抽

有架？
我搵下先
會唔會比人封ac架

我仲玩緊
以前個ac攞唔番？
我之前都壞過電話
搞左好耐先拎得番個ac

我比過email 但係個邊話比唔番我
想要個隊長炸

你想要邊隻
我好多friend棄左game

我想要隻好少少既隊長就夠
比一隻火埃我都夠

我啲friend 冇埋個ac
問佢地都冇

Tg me
callmeplz

我有個ac係到，可以平放
有興趣就tg我
tg: